林後波，林後波呀！從8歲始日日fuck你個女到大，或現在還想跟我爭老婆，你不感到收恥呢？

fbi

啲中文毫不通順

睇到笑咗
有無巴打whatsapp個Johnny睇下咩料

搵到個youtube channel

寫果個文盲黎？中英文都唔得

Any translator?

似痴線佬